Gordon Ramsay 識唔識整炒麵王食？

倒水果陣一定倒哂落廁所

Its fucking raw

Touch of salt
Touch of pepper

Touch of olive oil

Noodles, down

Beautiful!

hm...delicious!

Fuck off!

Pan, nice and hot

butter, in !

個post好嘈

fucking donkey !!!!!!!

Gordan bb鐘意用 Fuck me 多過用Fuck off

Lamb sauce

its a piece of shit

Off the heat

DONE!

On the heat

Off the heat again

笑撚死我

Season

上面啲句子全部有聲

倒水個陣個麵跌左

Oh for fuck's sake, get out !! Get the fuck outta the kitchen!
GET OUT!

Incredible

All of you, come here

全部有聲

Nice and crispy

biiiiiiiii

What are u looking at ? Fuck face!

water, nicely boiled
put it in
wait for 3 minutes
look at the mouth here, what a design
open it and pour all water out
open the lid, umm, smells good
flavor
mix with chopstick
looks beautiful
umm, delicious

WHERES THE LAMB SAUCE

點解貼唔到gif

garlic

睇到 冇問題

自己整完：

delicious

lovely

perfect

An idiot sandwich

STUNNING!

It's Fucking Raw!

笑死

Lm

Three minutes to go
guys your noodle should be in the water
oh Ryan oh dear
how can your water not boiled
hi rachel
looks good
60 seconds
noodles on dish
mix the things come on
oh my god Kevin, disaster
noodles in the sink
unlucky man
Five Four Three Two One Stop
Well done guys

YES chief

Come here you fuck face

Throw into sink, then pick it up and wash 2 seconds, it's the most important part of dressing the Fry noodle King

Then on the heat

成個post都有聲

Back off!

Its！Fucking delicious

What a STUNNING noodle

Taste is balanced
Seasoning is good
Stunning

dreadful

This is FUCKING rawwwwwwwwwww

好嘈吖

Scallops!!!!!

Some dog food....

好嘈呀個post

炒麵王, a chef's dream come true, absolutely stunning, pack with flavour, rich, and the texture is extraordinary

Now, the secret behind of making ~THE~ best~ 炒麵王 is to have nice boiling water

- 炒麵王
- Salt
- Pepper
- Olive oil

Now, add the boiling water, and in she goes, stir a little bit, and ~WAIT~ for few minutes

- Reduce
- Drain
- Sauce

Now, remember, no colour no flavour, put some colour on it

- Mix

The sauce has done its magic, the noodle is cooked ~JUST~ right

- 炒麵王, DONE!

Fucking delicious!

我識

dick face

The 炒麵王 is so raw.

It's still singing hakuna matata.

this is fucking diarrhea on a plate

dig it in!

痴撚線

Rawwwwwww! 一野拍落盒炒麵王度

笑撚死

我竟然睇曬

Remember, three fingers rule

one stunning amazimg dish ever , congratulation is ...

屌有聲

有聲音有畫面

mmmmm....

I am ready to die, and fuck off with my Fry Noodle King in heaven

依段最似gordon ramsay d 片

有冇人加埋佢啲屋企人入去

Jack Megan Tilly

SHUT IT DOWN !!!!紅色

紅色

28秒tiramisu

Where is the LAMB SAUSE

hmm... lovely

真係好撚嘈

炒面王， the rolls Royce of noodle

Its all raaaaawwwwwww

諗起佢d 口音就好想打丁

hakuna matata

好嘈啊

hey come here you
touch it
it's fucking raw

Ummmmm... Beautiful

一睇到就有聲

You donkey!!

Fried noodle king
DONE

成個畫面出哂嚟

it is stone cold

好撚高汁

笑撚到仆街

仲要跳住講

Now go back to your kitchen
Fuck face

well well well

It is fucking raw

屌

個post有聲

笑到仆街

let ur knife do work

個肚好痛

Let the toilet do the work

個DONE 字一定要超重鼻音咁講

中途倒左個麵落馬桶會點

FUCKING HELL, What is going on? WHAT IN THE FUCK is going on! All of you get out! Just leave me alone! GET OUT! GET FUCKING OUT!

Now. Let the water out.

LET THE HOLE DO THE WORK.

可唔可以寄盒比Ramsay 煮

高質post

Olive oil in
Season
Cook
Olive oil
Noodle, In
More Olive oil
Stir
Finish with touch of olive oil
Done!

I always cook it at home. The texture is stunning.
First! Boil the water.
Pour into the bowl. Gently.
Close the lid.
Let the water do the work.
Remember, wait no more than 3 minutes.
...
At the same time, prepare a cup of nice organs juice.
...
Ok, now, drain the water.
Seasoning, mix the color.
...
Look at the texture, the color
Umm, it's so nice.
...
Finally, some extra virgin olive oil.
Done.

Pussy
Nice and hot
Dick, in
Pull
Let your butt do the work
Push it hard
White juice, in
Done!

Fucking delicious

Open the pack

Sprinkle of dried vegetables, In

A great alternative of CUP Noodle

Make your christmas more special

好唔爭氣笑左

This is a noisy post

屌每一句都有聲

You you you you you ! Fuck you!

stunning design

Here is the secret. Wait no more than 3 minutes.
Drain the water and rest the noddle for 1 minutes.
Season with a pinch of sale and pepper.
Chop some fresh parsley. Mix it.
Taste it. Just~Right! Al Dante!
Done!
A perfect dish to start the day.

phenomenal

Hot pan, olive oil

屌你老味

有無人可以整個中文配音？

笑到停唔到

原來咁多人睇
我睇曬所有MC hk hotel hell kitchen nightmare 同home cooking guide
依家佢出左網上烹飪班我都想睇

有時好懷疑到底佢係咪真係識煮野

仲有 gordon's great escape

廿幾粒米芝連 星

Holy crap

邊度有得睇番？
YouTube唔多齊

bilibili 所有季都有

Don't carve the noodle yet.

Let it rest for at least 10 mins. This gives time for the noodle to redistribute all the water. The more it rest, the more delicious it is.

Put in some lemon zest and half lemon juice. This gives a fresh, vagrant flavour and acidity to the noodle. That citrusy, zesty flavour

Just like the regular 炒麵王，but with a twist

Definitely a fantastic dish to surprise your friend in this holiday

it will kill

佢識 不過一煮東亞野就基本上俾鍵盤俠屌
但佢啲功架係喺度
Jamie Oliver就乜撚野都落lime/ lemon juice
佢有次拍片教煎牛排我真係屌咗出聲

不過睇ramsay同佢仔女一齊煮野食嗰啲片先係最開心，尤其是對住兩個女，佢完全係零反抗能力
睇完hell's kitchen / master chef再睇佢同仔女煮野食嗰種反差好撚搞笑

句句有聲